[重要注意事項] 求下大家聽日112唔好再唱肥媽

講左好多次 唱膠歌圍威喂無用㗎
首歌平時唱無咩所謂
最大問題係 個"呀"離遠好易引起誤會 以為有咩突發事有手足尖叫
鐘意唱肥媽嘅 平日10點對街唱
聽日一係就叫口號 要唱歌就唱願榮光

P牌推唔郁 啱聽幫手推推
3點 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

手足麻煩幫手推 p牌推唔郁

到時見！

推

習曱甴

真係唔好再唱

習曱甴